今日我係 IT 鏗，準備手寫 Assembly code

個時寫過
覺得幾好玩

垃圾
浪費時間

ELEC 2441

考完 =_=
用 assembly 寫 dot product of vector

YES
全靠 Assembly lang
成科唯一唔洗背既野

Poly HD year1寫過

收左皮

好撚多背書野，屌佢老尾一開始又話唔係考背頌

都廢撚事坐係度

我做1 2 4 5 好似好多lecture notes同exercise都無講過

我認我廢

我無做 Q4
Revision ex and pastpaper 都有大部分野，不過算啦都過左去

仲有幾多科要考

Sem議員

佢話今年cut短左 以為啲pp大部份唔洗 無做過

其實assembly有啲chur 好似係

利申 寫開ANSI C

cut 短左計數，咩 IEEE floating point 果 d
今年仲要連 2's complement 都唔考，七成半分鐘放哂落背書題目
真係屌一聲

唔好屌啦，36cre有血有淚

我都係 36 cred
上星期連考三科

屌你老母得第五題有少少計數

要寫assembly嗰d唔係it佬，係engine仔
engine != it佬

未試過
擔梯換燈膽、捐枱底插lan線、寫app、寫網頁、寫game、剪片、整電腦、hack人部機、精通microft office
都唔好話自己係it狗